Задание:оптимизируй функцию MapUserProducts(users []User, products []Product) []User, используя карту (map) продуктов,
для получения продукта по UserID. В новой оптимизированной функции в названии добавь цифру 2, чтобы получилось MapUserProducts2.
Напиши бенчмарк, сравни производительность полученного решения. Код для выполнения задания ты найдешь по ссылке.

Пример результата. Второе решение на ~33% должно быть эффективнее.